🇳🇬 屌你老母特朗普！！！

又2000億tax,又跌700點